有無人食薯片食到身體有事

我由細食到大，唔算肥，但因為薯片健康都幾有問題，有無人都係差唔多？

同食煙一樣有害，但係我覺得仲難戒過煙

利申: 好大個先學人食,而家戒緊

愈來愈貴

腸

真 越來越唔好食

洋蔥味lays

吸毒

係驗到有野定點？
我腸都好差
自有意識
我已經係咁熱浪

我咁多款零食
係薯片戒唔到
同吸煙一樣 一排無食就唔會食
但一食左一包 就日日買
我仲要食親都係卡樂b 13.9 or lays 最大size 一次過清

d字頭果隻辣味芝士粟米片

不過又冇上癮咁大鑊

做過次手術啦已經 戒左陣 又食 唔知點戒好

啱呀！所有零食得薯片戒極都唔得

做過手術就真係要盡力戒啦

巴打你而家幾多歲

我而家食一排薯片 就太熱氣 會夜晚訓唔好

跟住都逼自己唔好買 就算買來食 都係細包裝過口癮就算

成班都痴撚線

岩岩先買左包lays諗住今晚宵夜食

一次食一箱

真係有事

薯片我自細食到大

有時仲當正餐咁食

薯片果種激素食到我大個之後又瘦又高(179)

講唔講得咩腸手術？ 睇到好驚

以前一個人可以1次過ko 1包lays 而家要分3日食 不過都好少食 1個月 1-2包 仲要同阿哥share 但好在戒左凍奶茶 轉左凍檸茶 但呢個應該戒唔到

薯片少食。。。反而有冇人日日飲津路烏龍， 當水咁飲， 我一日 1~2支大樽。。。想迫自己轉返飲水

lays有隻酸酸地幾正

我都係

茶有咩唔好？

好似話飲得多腎會有事

google search茶 腎
又係好壞參半 都唔知邊方先岩

咩事
幾歲發現

証實係食薯片食到有事？

食撚到成面油

黑豬肉果隻樂事

個重點係雖則佢話係茶， 但係我相信佢一定有溝化學野保質或調味。。。
我理倕係咁同自己講， 但係仲係日日飲緊

個重點係雖則佢話係茶， 但係我相信佢一定有溝化學野保質或調味。。。
我理性*係咁同自己講， 但係仲係日日飲緊:-

由有記憶開始就一個禮拜食一包

有咩健康問題？

食咁多都唔爆瘡 ？

M 記有害啲 定係 薯片有害啲 ?

我無爆，我覺得好好彩。

巴打可唔可以詳細啲講下咩事？
係點發現，有咩徵兆之類
之前都成日日食，當正餐
好想知會有乜事

成日食完都爆瘡 所以已經戒左

pringles (original and onions)

750 kCal

卡樂b pizza
紅色圓桶隻蕃茄薯片

每日一包 好撚驚腸癌 雖然唔肥仲好瘦 但好驚出事 有癌症

食一個m記餐加大毒d定食一包大lays毒d呢

上件有一排一日兩包卡樂b大包裝 瞬間肥左十磅 食到腸胃有事 依家都唔敢食 最多兩日一包keep住運動 不過真係好撚難戒

薯片好難食喎 蝦條薯片薯條依啲野都唔好食

細個屋企沖茶
大個返工買枝裝
飲左30年
會唔會老左腎虧

照道理茶葉沖既就唔會有事，支裝就唔知，啲茶又會利尿，屙多左尿又會飲返多啲水

有冇手足食kettle

好勁
我食細包裝都要食3日
次次食幾塊就好撚口乾
頂唔順

喉嚨痛算唔算有事

以前好鐘意食

不過食得多生暗瘡

到而家已經幾年無食

呢個星期食左4包150嘅
每包餸2支啤酒
係就係好爽

但尋日起發現全身起勁多小水泡
仲發埋燒...

我都唔知關唔關薯片事...
嚇到我死...

我生個啲唔係暗瘡
啲液體係透明，無紅腫，額頭同頭頂會有啲結晶排出
遠睇基本上留意唔到
但近睇就會見到好多粒（全身應該近百粒

以前又係幾日一包lays 大包一夜清

但人大左就發覺食完果種唔舒服既感覺出晒黎

條脷又燥又乾 第日又痾爛屎

結晶

有個同事係咁
以為佢痴撚線點知咁多人都係

係咪腳皮味 醋味個隻

有
食開honey Dijon

一田好似平啲
上次一日食咗3包

自從中學爆瘡之後
已經極少食好多年

睇醫生未

我又係瘦又高 183cm 小學果時薯片做正餐

話比大家知，我帶左個大gip去台灣掃個啲湖池屋辣味薯片，勁大包都係 $50台幣

澱粉質油炸會致癌 唔好食咁多

同好識食

唔好食咁撚多蚛蟈製啦

忍唔到口

前排有人送咗4箱lays嚟，一食就生痱滋

上面啲巴打話食到腸胃有事 其實係咪便秘問題咋

唔係經常食應該無事掛

唔好食咁多強國製珍珍就ok

其實大家講咗咁耐
都係講下徵狀/嚇下人嘅說話
有無人真係講啲病名出嚟
等大家知多啲學下嘢

前嗰幾年有排日日飲 每日朝早一定要買
朝早空肚飲烏龍茶
最後搞到日日胃痛先知驚要戒
依加個胃好易胃痛

一諗起食太多喉嚨痛到仆街已經唔想食啦 有咩難戒

以前細個日日都要食
自從中學爆瘡就好少食
一年食一包咁上下

食薯片 朱古力係越食越廋
因為飽腹感大 令到你正餐食太少就飽
吸收唔到全面既營養

咩都好 食太多都會出事啦
咁大個人連少少自制能力都冇

人地問你咁高食咩大 可以話：我食薯片大既

唔明點解會上癮
細個都仲會成包食哂
但依加就一大包分兩三次食
仲要一路食一路飲水 唔係真係咸到食唔落
btw 日本版卡樂b隻紫菜味好好食

4年前世界杯一場一包大既bbq lays

64場睇足食左50幾包。

個零月重左15kg爆曬瘡

食得薯片多 → high sodium intake → sodium有osmotic effect影響sodium/potassium pump → 因為細胞入面嘅sodium content太高 → Calcium就要進入細胞入面balance翻 → Calcium係影響smooth muscle contract(血管收縮)嘅ion → 因為血管收縮所以血壓上升 → 高血壓 → 長期嘅高血壓會引致arteriosclerosis (動脈硬化) 即係由原本有彈性嘅血管變硬 → 增加血栓塞住嘅機會 → 心肌梗塞 → 血液冇辦法再送氧氣同養份去心臟肌肉 → Heart Attack → 釘蓋

點算先食得多

早已放棄佢
死咸

不過包裝薯片鹽分都都好勁下

老土啲講，任何嘢就算係水都好，過量一定出事。

但係佢隻味真係幾好食

自己search下食味精/ 鈉 太多會點囉

蜜糖豉油雞味薯片 好撚好味

點解可以將薯片同煙相題並論.....

好鐘意食熱浪同pizza味
好彩住係山區
要搭三十幾蚊的士先有間7仔
逼自己唔買
夜晚想食都無得食

有冇食過chip star
牛油味食撚到上癮

轉食啲蘋果片得唔得呢？又健康啲又可以過下口癮

我都係上咗癮
仲要食親都一定係要食卡樂B燒烤味
好想食返以前個隻燒烤味 自從改咗版就唔太好食

利申 薯片大盜

我之前去照 好彩無事 而家日日菜生果

大家唔好玩命 我都食少左 幾個月先一包

痴撚線

我請我補習學生食....
佢話有Trans fat唔食
結果我自己食曬...

其實我覺得爆瘡都可以當無嘢
生飛滋先大鑊

生飛滋我都照食...心癮口癮

我個個禮拜都食一包150g

見上面講津路 都係逼自己少飲為妙
至少唔好一日一支
因為呢啲長保鮮期既飲品一定都有落防腐劑個啲
紙包同樽裝飲品都唔好飲咁多
新鮮茶擺超過半日都唔好飲啦

我自己屋企人由我細個到而家日日都沖茶包 茶當水飲
而家個腎都虧虧地 但戒唔到飲茶 飲少日都唔聚財
同埋我都好鐘意食薯片 lays隻燒烤味
但最多都係一個月三包最細個隻包裝
唔敢食太多

你哋可以狂食薯片都唔熱氣咁好...
我食一包熱浪都喉嚨痛/生飛滋
一喉嚨痛就99%會發燒

生飛滋食係會快啲好

所謂以毒攻毒

加多句
有版你睇

通常第一餐食薯片影響力會大啲

咩薯片都食，平既先買，但唔知點解鍾意係凌晨睇片個時食先舒服，暫時都少左食，一個月可能食一兩次，但基本上一次過食哂成包

以後試過食得太多，個肚好唔舒服，所以依家少食好多，但又戒唔到口

一食就會生血泡係個口

貼堂！！！！！

我之前成日食，大陽穴生好多粒粒，
google翻原來係加工食品食太多就會太陽穴生暗瘡粒粒
之後大病左半個月，食到抵抗力超差。

仲要睇到上面巴打專業講解，
應該以後唔會再買，口痕都係買紫菜算。

屌撚死樓主全家 講起我又想食

咋

薯片真係好難戒
但我而家一包薯片多數分2次食

有咩虧既症狀？

咩生飛滋 爆瘡 喉嚨痛根本少事
重點係太高鈉

個袋仲有兩包未開

我一食就會食哂成包
只要唔食第一塊薯片都可以忍到口

成年冇食過

淨係飲可樂

可樂=肥仔水

飲多d 水 中和佢

......咁嚴重

你係咪之前食薯片食到有事個個

我信呀

最後無事

我都成日食 重要係熱浪！
不過好鬼熱氣 唔飲積熱清唔得！唔飲即生痱滋！

我都係薯片收集桶 好驚身體又出事

水點中和到鈉

上星期食完一包40g熱浪
夜晚喉嚨即刻乾哂
加上自己休息唔夠
而家講野都冇力
似有少少喉嚨/鼻腔發炎

我諗下次我都唔敢再食咁多

好寒
前掛日日一支細
虛到冇氣講嘢

40g 唔係最細包個隻咩

食生果 有鉀

冇錯
就算空氣多過薯片
估唔到咁都有事...

睇黎ching身體麻麻, 保養下身體好d

好耐冇食, 點知一食賴野
你唔講我都冇留意自己係唔識保養身體

我都勁鐘意食薯片
通常一食就食曬一包中包 好好食
通常溫書考試果排就晚晚一包
食完好似無咁大壓力
食到有排呀媽係咁鬧我 話食死我

人大左就唔想食咁多,食幾塊就feel到熱氣喉嚨痛

一般果類唔係太勁

食亞信屋賣果d歐州,台灣貨先奶野
食完喉嚨唔妥,又積住個肚

應該係氫化油處理

易急尿
頭髮甩多左 個人易攰
最慘係夜晚一飲濃茶就眼光光到朝早六七點 仲以為自己飲左十幾年飲到純哂

好想請教巴菲特點先可以一日5罐可樂都冇事
係咪要基因好

食冇鹽薯片

此post已完 以為有咩知識交流，點知樓主又唔講下係咩事，有咩病徵，而其他人只可回應自己有幾常食薯片

岩岩先買左pizza薯片就見到呢個post

通常一包大薯片要起碼兩星期先食得完
拖長咁食每日食既量唔多
但腸胃好似真係差左

飲茶係會成日去廁所，同虧未必無關
但甩頭髮同好易攰就可能關事
巴打要唔要驗尿同照超聲波check下

又食薯片😬

其實點解會上癮？
由細到大唔太特別好零食汽水
一年分分鐘食唔過五包薯片個啲野 分分鐘一罐汽水都唔飲 點解啲人咁鐘意汽水